到底點分啲人講真話定講假話

唔想再比人呃

睇吓佢有冇眨眼

時間

大話冚大話
等佢露出破綻

佢只係講你想聽既野
然後你自己會合理化

時間係最好既證明

每隔幾秒就講緊大話

我想聽真話 但佢對我講個啲我唔知真定假 唔知信唔信佢好

信自己

咪斬攬，用時間觀察

我連自己都懷疑

無咩需要懷疑自己

專家都得5成成功率分到，好難架

唔捨得斬
唉 人真係好矛盾

一個人做緊野，但又好唔專心咁望住你

佢就係講大話

咪比佢睇穿晒
都知，而家既你係一絲不掛

可能以前經歷過既事 令我個人冇左自信

每一次經歷都係一次學習

好過冇

做人點解唔直接啲 下下又講大話又要估嚟估去
做人真係好辛苦 真係好難

被人呃當交智商稅

有時唔需要比答案比你，你自己補完
你個腦而家裝唔到其他野
放飛一下自我將感情野擺係一邊比自己冷處理

其實講大話真係好辛苦 仲要諗點兜

係你自己辛苦姐